點解唔跟報稅既入息黎派錢？

搵得多咪派小d
搵得小咪派多d

好多零入息，但好撚有錢

咁跟法行政費都食左一半

d中產會屌

廢老同小學雞先會屌

咁易你就唔洗係到

零入息冇錢分，咁不如直接減 salary tax

港豬澳百幾億都係咁批啦

無入息即係無工作 無工作咪無錢分

人工多，但做到隻狗咁養家，你就比少d。食政府唔撚做野，得閒返下part time買名牌果d你就派多d？